今日考hksi 卷一 預左死

上網睇啲人話一take pass
我買左本橙書溫
做哂啲mock exam
都係無信心

加油啦

你有無考過

考左喇 43/60 -6

你係咪都係睇橙書

yes

有無出到同樣既題目

份卷好撚易
有D係考common sense
有D問題有睇吓新聞都識答

咁實有嘅 ratio問題
但啲題形個人認為有啲分別
無咁straight forward

... 橙書啲mock exam好難

我第一次做橙書mock exam得67％
已經知道自己唔得

今時唔同往日 hksi 越加越多 加左價 又難左

你仆街喇 有好多女女倍考 幾正

玩尻我

多女女考仲衰 分埋心

真係好撚正

點撚算

聽日cbe?

你係咪淨考paper1 ?

係

竟然
我已經係6年前考
幾多mk妹陪考

你個陣考難唔難

你考左？

下個月考, 咩7書都未買/溫
有咩介紹

... 我過到關先再話你知我溫個啲有無用...

橙書姐係邊本

hksi easy pass

真係好易好straight forward
我都係睇坊間天書(已經唔記得邊本)
冇做mock
仲要睇唔曬最後都8X%

會唔會係咁簡單

係公司溫左一個禮拜51/60

多唔多野背

睇左啦

我個人覺得好多

用咗3日full day睇哂成本manual
再加三日操橙書
好撚多嘢背

pass 53/60
前中段會有啲比較難嘅題目
後段好多都係簡單
唔知係咪專登咁排黎嚇啲考生

肥的真是要book 定大口環驗智商

都冇
你可以繼續問
我再回憶 好似易啲

有問客戶證券條例
喺咩地方交收同咩地方嘅證劵先受規管
應該就要全部都係香港

留名學野

冇數計
我係齋睇manual
因為之後已經冇乜時間睇橙書
直接操題目 但其實問fact嘅題目我做嘅時候錯好多
但考嗰陣比較少咁問

上YouTube search應該搵到有個叫Conrad ko 嘅hksi paper channel
我係邊睇片邊睇書 當上堂咁
佢講得好清楚
有時會較1.5倍速嚟聽 快啲完